［突發］黎明宣佈將為人父！！！

黎生好波

四大都做人老豆了

黎明係我兒時偶像
祝佢幸福

吉妹 願你今夜別離去

我家姐以前都勁鍾意佢

是我的我的寶貝親愛

個助手係老婆?

bb老母啫，黎生無話將為人夫

係咪見郭富城都收山
所以無心戀戰拿拿聲生個算

定係失左手
好少可兩位巨星都未婚生子

原來係真
中出的禍
咁老仲有心有力

好慘
大陸佬寧捨錫諗縮數

要仔/女唔要乸

有錢人點會唔生下一代

老母個樣普通到不能要普通

每日都有金句既日子係點過？

食過名模又食過大美人，此生無憾啦！

Sayonara oh sayonara oh

佢肯食樂基兒都知佢唔係只睇樣

明哥

明叔咁有錢 居然食下欄嘢

父愛如山

又浪費左啲靚仔基因

黎明好波 樂基兒隻臭g唔識貨

條女一定好姣

似黎明埋靚仔

要佢個咀

條女好似好臭朵，有無人爆下

有聲

Fb有人話佢好有手段，擅長將老闆變老公

最正果件係金喜善

黎明同國貨講食女邊個屈啲

黎明應該好唔想聽到係呢句

金句王傳人

除左學友，全部都過五張先做老豆

黎生係咪好似唔鍾意人地覺得佢淨係靚仔冇料到果種人

咁都係一種本事

我四張野細細個睇佢差唔多啦

佢好似自己都講過如果而家先出道就唔會紅

湯米

恭喜黎明 希望佢永遠幸福快樂
唔洗再單身寡佬喇

BB每朝都要空肚食早餐

個老豆咁有錢 bb會唔會肥過部電單車

意外嘅嘢，無人想嘅

樂基兒冇得生??

發哥 青雲都冇生

發哥唔好提，發嫂意外冇左

恭喜黎生

唔知個b可唔可以空肚食早餐

劉青雲呢個有傳話佢有遺傳病所以唔想生，又有八卦話係郭藹明不孕，不過佢本人唔生呢個意願好堅定

條女食過李治廷
個個都姣 好有機心嘅女人

點解黎明會食呢種質素 又冇樣又冇氣質

好想俾黎明食下

eric kwok,鄭秀文都冇諗住生

bb個胃咁細, 要食完嘢先準飲奶.... 好慘

話說之前3個四大天王好似都生女?
金句王會唔會突破生仔呢

雖則半夜訴心聲 何必太高清

但BB老母唔靚好大可能破壞晒黎天王優良基因
生出來仲樣衰過同Mix嘅樂基兒生
For example:陳曉東嗰兩個女
完全唔閪似老豆

食過李治廷？！
more

more ...

黎明開心就好

恭喜黎明

竟然得呢個post，仲以為會有好多人討論

四大天王食女黎講係咪黎明食啲女最高質？

樂基兒舒淇唔講，淨係金喜善同西女人都屌打國貨城粒lin同而家個大陸女人

條女

黎明都要食二手西

殘體無人屌？

講咁耐bb老母圖都冇張

城城食過肥苟同藤原紀香喔

四大父王